Documento gerado sob autenticação Nº AXF.781.771.001, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9089                  de  08/10/2019
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,  no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 0020, de 20 de setembro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito, a partir de 21 de outubro de 2019, a Portaria nº 5109/2019, de 14/06/2019, que
concedeu jornada de trabalho reduzida, com remuneração proporcional, nos termos dos artigos 5º ao 7º da
Medida Provisória nº 2.174-28, de 24 de agosto de 2001, e conforme o Processo nº 23078.510787/2019-33, ao
servidor DOUGLAS DE LIMA , matrícula SIAPE n° 3062096, ocupante do cargo de Assistente em Administração
- 701200, lotado na Secretaria de Comunicação Social e com exercício na Secretaria de Comunicação Social,
alterando a jornada de trabalho de oito horas diárias e quarenta horas semanais para 6 horas diárias e 30
semanais, no período de 24 de junho de 2019 a 24 de junho de 2020. 
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
